一人一個唔去外國留學嘅原因

我先 冇錢

窮

此post已完

冇$

怕個女做鬼佬肉便器
男就一定去

唔想走

冇錢
唔識英文
個到冇親人

Ching個女幾大？

武漢肺炎

讀書唔係好耐啫

又係人生五星星嘅英文版

有錢會去？

我一直都用呢個名

有冇同佢傾計

Plan好咗之後冇得去？

錢

17 隔太遠好難教

master先去外國

個仔唔洗教？

屋企有錢一定要去留學
留學生活好開心

未去到 因為屋企無錢 唯有自己返工草錢

冇錢

唔捨得離開
不過宜家咁睇master都會去

如果入到鍾意嘅UGC就有留低嘅原因
如果入唔到就必走無疑

Master 一兩年好快過

有心嘅係會搵到啲平啲

一去就應該會留低做野 移民
所以我都仲諗緊

讀緊先諗都唔遲

移民唔係一時三刻決定到
出面啲連登仔講就易

lm

冇錢

同埋當時覺得我喺香港已經入到三大

啲人都係衰某啲科先會出去讀

所以我就冇去

冇錢但係好想去

呢個我會話喺偏見（？）

搵 scholarship?

當年係香港讀都幾好境 又唔想曬屋企人錢

外國u收太底 性價比太底 幾百萬比你讀院個degree翻嚟又唔會賺多啲

可以咁講啦 咁當時政治氣氛唔似而家咁大家都冇特別嚮往去外國
同埋身邊近乎所有離港讀書嘅朋友公開試成績都係唔夠入本地U所以會有咁嘅感覺

咁淨係為張沙紙嘅話真係唔洗去外國嘅

真係啊 不過識多啲有錢frds係真

早幾年真係唔知

所以入到本地而又啱讀嘅都會入本地

冇野啱就建議外國

離開屋企個comfort zome係會令你成長好大步

未必嘅...

Ching你喺外國讀?